> GROOVY/GRAİLS - SPRING SECURITY - ANGULAR JS ile Öğrenci Bilgi Sistemi 

**Projenin Amacı:** Öğrenci Bilgi Sistemi geliştirerek öğrencinin ders seçimi vs işlerini kolaylaştırmak ve admin'e daha yönetilebilir bir sistem sunmak.

**Proje Detayı:** Bu projede öğrenci bilgi sistemi geliştirilmiştir. Sistemi admin, öğretmen ve öğrenciler kullanabilmektedir. Öğrenci, öğretmen ve admin'in ekranları farklıdır. Öğrenci ve öğretmenin erişebildikleri alan kısıtlıdır. Öğrenci sistemi kullanarak ders bilgilerini okuyarak kendisine ders seçebilir, aldığı dersi bırakabilir ve kişisel bilgilerini düzenleyebilir. Öğretmen duyuru ekleyebilir, hangi dersleri vericeğini görüntüleyebilir. Admin ise öğretmen ekleyebilir, öğrenci ekleyebilir, duyuru ekleyebilir, ders ekleyebilir, personel ekleyebilir. Aynı zamanda bunları güncelleyebilir. Program groovy tabanlı grails framework'ü ve angular js kullanılarak geliştirilmiştir. Grails yazılımcıları çeşitli konfigürasyondan kurtararak asıl işlerine daha çok vakit ayırmalarını sağlamaktadır. ORM teknolojisi kullanılarak hızlıca veritabanı tabloları oluşturulmaktadır. Veritabanı olarak mysql workbench kullanılmıştır. 
 
** Proje Ekran Alıntıları:** (https://gitlab.com/fatihtufekci/OgrenciSistemiSon/tree/master/screenshots)